天水圍單野無人講?

聽日新聞又無可疑

咁似popo架裝備車既

聽日又話有人跳樓既九成九被自殺...

好撚鬼

逸咩樓？

太早推打草驚蛇
等聽朝先啦

推左先算

推

天逸